大家覺得何雁詩係咪已經玩完？

出道咗其實冇耐

巨星幫之中都算力捧之一

個樣幾入屋，態度都幾nice

身材嬌小但有波有蘿

好撚多淫腳呀

雞

人地有錢女, 怕咩

濛

唔通鐘意攬仔就係原罪？

大家有冇覺得佢同馬賽都唔應該被雪藏？

見人地細粒冇後台就恰人，TBB好可恥

唔係錢問題，係佢付出嘅努力因爲TBB偽善雪藏就浪費晒

拍拖都唔俾咩

路佢自己揀嘅...

等比富豪包

覺得佢好正

你走啦

小坂惠

幾鐘意佢 唱歌都好聽
可惜竟然鐘意傻仔牙fred
對佢好失望

黑鮑都出返黎 有咩無可能

唱歌ok 拍戲就 不了

有錢女唔做tvb 養起埋Fred都得啦

個個都拍拖

識野

又係巴打你

佢做戲真係好唔掂，成日吊高把聲講對白
專心唱歌仲好啦

其實咩事

無討論價值

波台女神黎wo

佢屋企過億身家

其實我幾中意佢
拍拖姐
為自己所愛爭取。有問題嗎？

個個二奶都咁講d大婆咪好慘

食煙不了

同aga好撚似

不知幾醒
紅定唔紅時期都識到有錢女

痰嘉儀食左佢個位

牙fred未結婚，硬屎唔係二奶喎

例子姐 搶人條仔咪一鳩樣

睇錯何韻詩

點解會識我

依家雪咗咩都冇啦

馬賽做tb雞喎，即炒啦哩啲二三線姐仔

爭好撚遠 aga好好多

妳就完

佢做過d咩嚟?

唔吸引

我有鳩架，仲好大碌添

TB啫，邊係雞

有啲似杜小喬
利申：盲撚

大把錢，無所謂。

邊忽似

有錢女拍拖就要雪？咩道理

原來白天消逝 繁星天際 才看到光輝

佢其實算有啲實力嘅新人，你睇mag死下死下咁不如退出啦

形象差，又自殺又情緒失控
十足果啲煩膠閪女人

邊個正啲？

Hi野Hi上癮又自殘攞快感
明明已經有牙fred仲唔修心養性
自毀前程

冇追晒佢嘅報導，佢點自殘攞快感？

Fred就fatfat la

下 早排紅左少少就即刻擺明星款
抵死啦臭雞

人盡可夫

A片何雁詩

好誘惑

D仔都怕左佢，對男人咁熱情都唔知幾時戴綠帽

易黎易去嘛

之前睇東方見佢同呀fred去bbq斷正

比狗仔捉到扯煙

就好撚憎佢

食煙有咩好憎？你又咀唔到佢

條女俾人女女女，阿fred點睇

Btw,條女優咩名？

名呢

咪撚再貼馬賽啦大陸婆咁嘅樣

對腳幾白滑樣又靚

咩冇後台
人地有錢女黎

現實就是那樣。。。。
的不是說對。。。
但真正故事佢地無人證實到墦

連登依家唔抗拒鄰國佳麗架啦喎，巴打你係咪走錯片場

咁點解都俾人雪

雪，就話有錢怕咩雪
唔雪，就話有錢有後台點會雪

打「有錢」兩個字之後，基本上你講咩都合理化晒

好似只係象徵式雪一兩個月 避風頭

何雁詩

若雞退左，比晒位佢上，自己把握唔到，益晒kayee同hana

小坂惠都唔識

瞓啦柒頭

嗚嗚嗚，傷透我的心

原來錢紙消逝 柒出天際 才變到燶閪

推

咩歌

身體好似幾柔軟

Pish

佢啲歌真係唔錯，呢隻原來已經7年前

你指羅力威

Seed

我都想睇
真係同何雁詩兩姊妹咁

人地食煙佢食煙 食到咁撚衰
唔好話乜野藝人都係人, 平時街上面d路人都唔會咁衰啦
食還食都低調d啦
利申 我都有食煙

真係唔知而家d所謂歌手有乜野賣點
阿豬阿狗平凡到唔平凡都叫自己做歌手
旺角銅鑼灣是但搵件都有氣質過佢

有名你叫歌手，氣質/樣貌自己然唔係首要啦

同埋何雁詩好靚lo

IFPI香港唱片銷量大獎頒奬禮2014

係咪處？

佢本身都好似帶錢女？

點有錢法？

佢應該黑lin 幾正

父親從事物流生意，家住市值超過4千萬的大埔滌濤山獨立屋，更有指她在21歲時以個人名義購入850萬大角咀一單位
她畢業於香港理工大學酒店及旅遊業管理學系,有美國籍

嘩

呢張影得好有氣勢

佢好多正主題曲

星夢又簽多個bella 更加少機會

係幾可惜

唱歌好聽，幾鍾意佢

佢有咁大波咩?

應該係四個入面最大波

係慘嘅，明明唱歌唔錯，
鄭融、hotcha-Regen又係咁，
細粒妹就係需要愛情多過一切

頂，真係好似

有冇片

想睇

有冇seed

有冇巴打share雁詩AV

自己搵

煙鏟

型子

睇個款覺得佢幾大食

有d可惜

原來佢巨星幫先16歲

但已經經驗豐富

佢唱歌真係好難聽

你係咪識佢真人先？
態度都幾nice
以前佢係baron school of music時已經出哂名係八婆臭串

有冇當時佢嘅相？

m

相 or 老母

乜水

讀完playgroup未？

咩人

好似又出返黎

樣又衰，唱歌又難聽

佢好似爭落你好多錢咁喎

原來雪完